點樣可以減小腿脂肪？

以前對小腿好似nba d黑鬼咁幼
爆發力好勁
依家人到中年
個小腿粗到蘿蔔咁
跳都跳唔起
有咩可以訓練返？

局部減肥並唔存在

但係點解存在局部肥胖？

同問

天生

脂肪分佈應該係基因影響大 有人積係上半身 並有人積係屎忽同腳

我都係見外國好多都係上身正常 下身多肉盆骨闊

我就係積晒係屎忽同大髀到 照鏡好似盤骨前傾咁

我都係 全身啲肉去晒屎忽大脾同塊面到 點撚減

大pat好似係多女性hormone

削肉還父

拉筋
中年就多d拉筋啦，再唔拉驚你變機器人。

做返gym 真心
肌肉唔操2-4星期會開始萎縮 更何況中年後肌肉更加會加快萎縮同冇以前咁勁 所以要練返就要慢慢由低強度既運動做起 比肌肉先適應下 再加強強度練